# Game 250+

[![Code Climate](https://codeclimate.com/github/LuchansoGames/250/badges/gpa.svg)](https://codeclimate.com/github/LuchansoGames/250)
[![Test Coverage](https://codeclimate.com/github/LuchansoGames/250/badges/coverage.svg)](https://codeclimate.com/github/LuchansoGames/250/coverage)
[![Issue Count](https://codeclimate.com/github/LuchansoGames/250/badges/issue_count.svg)](https://codeclimate.com/github/LuchansoGames/250)

Размеры карты должны быть чётным

* [ ] Поделиться результатом
* [ ] Добавить систему рассылки
* [ ] Добавить страницу с ачивками
* [ ] Добавить кастумизацию

* [ ] Нарисовать страницу ачивок (список или таблица - определиться)
* [ ] Написать серверную обработку нового рекорда
* [ ] Написать серверную обработку на отдачу таблицы рейтинга

* [ ] enemy-spawn.js speedRotation реализовать
* [ ] trainig.js

* [ ] Сделать редактор уровней

# Первостепенные задачи

* Страница с ачивками
  * Ачивка
    * Добавить возможность поделиться результатом
      * Написать систему отправки результата на стену через API
        * Добавить изображение отсылаемое на стену
  * Скролл ачивок

* Редактор уровней
  * Создать 30 уровней

* Ачивки
* Страница покупок
* Страница помощи
  * Игровое обучение
* Соц. механики и монетизация
  * Уведомления
  * Побил рекорд
  * Открыл уровень A, B, C
  * Новый рекорд
  * Поделиться результатом
* Сервер

* Монетизация
  * Добавить возможность удалять рекламу (при покупке любого бонуса)
  * Покупка "Хвоста"
  * Покупка стилизации "Кубика"
  * Бонус 2x в начале
  * Бонус один защищённый удар с начала игры